國之將亡 必有童謠 四圍loop？

唔知大家有無聽過呢首歌呢

如果今日小明仲在生首歌應該係點

拉

🔪

別派膠，別派膠

cnmgb 又是你

唔好意思囉嘅錯台姐
時事台嘅佬真係好好火

897

omg

789

點先 老友

想念你

失望🙍‍♂️

乜料先 老友

😱

送首歌比cctai姐

我要

Cctoy大撚曬呀my power powerful ar